# ThreeFish and Cramer-Shoup encryptions

Cet outil de chiffrement offre la possibilité d'utiliser deux algorithmes différents : l'un symétrique (ThreeFish), l'autre à clé publique (Cramer-Shoup).

L'outil implémente également une fonction de hachage permettant de vérifier l'intégrité des fichiers.
